依種水冷大概要幾錢？

幾耐換一次水